# Blockbuster

Este es un proyecto hecho para la compañia Blockbuster.

Esta escrito en:

- Django
- Python
- HTML
- CSS
- JS
- Postgres

Esta aplicación será instalada en AWS con los siguientes servicios:

- Amazon EC2
- Amazon RDS